[民間記者會建議] 帶多D道具同文宣MEME圖，唔好咁悶咁DRY

如提
整個氣氛可以輕鬆D，同政府同狗ge記招作對比。
記者問題有好多meme圖可以簡單KO

自推10次

1

2

3

4

認真啲好，今次係民間第一次有啲咁正式嘅meeting
俾班廢老睇下我地文武雙全

5

6

7

不反對講者講野時態度認真，但係唔出多D文宣圖好嘥文宣組心機

8

9

10

Push

push

唔贊成膠化